淡淡兒略過神秘又美麗 他恍似驟來的雨

六個月後 在此相會

巴斯情深 勿失信約

韓林兒囑房台羊狼 綁安全帶 務求相聚

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

廢淡

媽咪

寫錯咗，改番啱，我真的走了

六個月後 在此相會

巴絲情深 勿失信約

韓林兒囑房台羊狼 綁安全帶 務求相聚

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

樓主係第二個post先吹話CCL唔可信
Feel到走數嘅感覺

我覺得唔係舖路走數，似係帶定頭盔，舖路到時輸左，一樣可以話「我不嬲都話CCL唔可信，邏輯話比我知，大家睇路」
立於不敗之地

無賴attention whore

一早話CCL唔可信 係你地迫我賭

一早話CCL篤數，明明大瀉都跌唔穿160

琴日公布嘅CCI又跌了

對比CCI及CCL嘅差額，就知道CCL點樣呃人

CCI係根據正式買賣合約註冊數據計算，CCL則純屬中原喺未有正式數據前「領先估計」嘅數字。

請睇番以下CCL喺今年一月份「領先估計」當月嘅指數，平均約為175.98

但琴日公布嘅CCI，一月份指數實際上只有173.67，兩者相差達2.31個百分點。樓市實際上係跌，但CCL就呃你係升。報紙地產版永遠只會報導「靠估」嘅CCL，但唔會報導較準確嘅CCI，亦唔會講畀你知CCL其實成日「估」大咗條數，所以你以為樓市升緊，實際上係跌緊

試下貼埋cci 咁多個月既數據比大家評論下
可能有d insight 呢